係香港一個月無$28099 都係中下收入

🚬🗿

利申: 文職11000/month

Push

來生要做聖馬力諾人

點計28,099出黎?

取消左香港關係法，出年通脹會好撚勁

43791(美元) x 12 x 7.7

國家：香港

點計28,099出黎?
43791(美元) ➗12 x 7.7

7.83

依個係mean, 如果計median唔過2萬

李+X拉左幾多上去呀